住緊醫院 你問我答(3)

竟然第三個都仲係住緊醫院
好啦
我地繼續傾
我d老友記仲係度無 要識得番黎陪軟弱既樓豬呀

重溫

post1:住緊醫院 你問我答

post2: 住緊醫院 你問我答(2)

我要出院呀

輕輕一推

各位記者朋友大家好
我係張敬軒條仔

樓豬我食緊生果

你係喊包咋

跳彈床前請三思

咁夜先食

你條疤我覺得唔恐怖喎
我接受程度原來幾高

我認係喊包 我的眼淚如瀑布

你唔抵得我有媽咪切生果我食啦
一定係

想唔想睇我當年d相

我頭先係7仔買左個頹撈

咁夜仲未收

怕你咩
我係紅色 你係黃色
明唔明我講乜

收左返到屋企喇

唔明

我話間7仔呀叻唔切

我係紅色公仔 你係黃色公仔
我勁過你
屌 好on9 又無尊重自己

屌柒左 去到0100先冇

推
其他人訓哂啦

唔係通常9點幾10點無嫁咩
你咁柒 要寫落手册 番去叫屋企人簽名 聽日比我檢查

呢張係我入左院幾日 d瘀血出晒黎

我冒簽

係度！

好似比人攞marker油咁
呢個位最痛

大木艮女未點會比你過到骨呀
冒簽就報警拉鳩你

姑娘你仲唔訓既

如果唔郁佢都唔會太痛既 如果郁佢就好撚痛 我仲記得入院第一晚有個醫生用手係咁摔我隻腳 我痛到標晒眼淚

我訓啦
天未光就要起身 希望聽日有好消息updatd你地啦
我點緊名 快d番黎啦你地

block柒左佢 乜都睇唔到

我都訓 朝早見

佢製造好多歡樂比我喎
我同我男朋友成日拎黎講笑

good night 啦雞泡魚

醫生:唔好叫啦 你明知會痛嫁啦
呢句真係銘記於心 有聲嫁

你放心啦,你隻腳應該唔會有疤架

我當初係成隻小腿腫晒,又瘀又黑
仲要瘀到落腳板底

咁撚痛點唔叫唔喊
我嗰陣叫到成層都聽到

我跳彈床跳左過黎
跳埋右

睇錯我係叉燒 你係白飯

LM

去到醫院未

要溫書呀

好彩腳板底不影響外觀

夏天 為大地帶來 火腿

但係估唔到跳係入面都會咁傷

我仲諗住你係跳出去

早晨呀

真係痛撚到on9 仲狂㩒
仲要入廠果日係2隻腳都行唔到

抽得靚

口德分-5

仆街 換緊屎片

早呀

準時到左 到埋右
而家換埋衫了

勤力豬

有醫生嚇你未
口德分-100

多謝你讚我d皮膚又嫩又彈
好臭呀好想嘔

嚇死 見到title以為樓豬有事

張被自己架？

我無用 我又崩潰喊
又嚇親姑娘
原來係兩條骨骨折 都仲要商量使唔使做手術
我而家唔係驚做手術 我只係唔想留係度

醫院嫁

嚇完加喊完
#57

又喊

今日唔係放假返屋企咩你

尋日放左 今朝番黎嫁

我控制唔到

Btw我去見工了 求大家祝福我同樓豬心想事成 順順利利

樓豬祝福你

點解可以成日喊
btw 做手術都係留多三四日姐
我係你就做

good luck

就係2隻腳趾果2條骨? btw點解骨折第1晚x-ray照唔到
即刻而家又要等醫生通知洗唔洗留院同做手術?

加油

未見過呢個款

我諗xray照唔到應該唔係斷得好勁？

見完 佢返佢叫我send埋d reference 以前寫過的文 整過的圖比佢

唔識 可能係

似係有機會喎

好快就唔火腿架啦

邊2條骨骨折?

腳趾公同第二隻腳趾

嘩 好問題
佢講完我都唔知邊度黎

！！！！！間公司打黎話比offer我了！！！！！

nice

變豬腳

白色係我男朋友
綠色係我
希望不用做啦

有得做緊係唔做啦 開刀好傷

係好傷呀 有排補得返
返風落雨仲會痛
但都係睇個主診醫生
有得揀一定唔會開刀

好嬲睇院醫生塔地鐵被人叫坐開d

人工o唔o?

個人做咩咁仆街

麻麻地啦 普通intern人工 一個月六千幾

我出得院啦

好開心好感動

返去抖六至八個星期？

無事既後生女嘛

有冇得改topic做 出左醫院 你問我答 （1）

恭喜晒

醫生有冇講點治療

恭喜

5月尾覆診

不如你地留tg
我開個谷加你地

電佢！！！

六千幾咪算多
好多intern無錢 免費勞工

但微創果d好似係好細傷口先做得

乖啦,好快冇事架啦

剪左手帶未

未

護士姐姐got

樓豬唔理我 我走

有咩？
咪叫你地

咪叫你地留tg

我未剪綵

原來呢度
等d骨自己生 遲d會覆診

等你地！

記你1000個大個 缺點

我撕爛去

Sorrr

舊年做記者狗得五千咋

記者好似唔係人做既工

返而擔心你好返 如果做完手術
可無咁多手尾跟
反而更好

但住完真心係辛苦...

好驚做手術
希望生生性性生得靚

啱啱搭巴士,架巴士急停
我成個飛咗過對面張凳
撞到隻小腿,"卡"1聲
好彩仲行到
下次都係戴返安全帶

佢比得你出院就應該唔洗做手術

剛留言 未知樓主 出院

我腳背骨裂過,
係打波落地果下踩到對方腳背拗柴拗裂咗
人地完全冇事, 我就傷出兼入醫院,
成件事都好柒
果時細個好得快, 戴個托戴咗一個月就冇事了

我唔想share呀
你用ac打id出黎我加你ok？

我而家都會戴好安全帶
你tg？

依家隻腳腫咗1舊
我冇玩tg架
或者我地有緣再見啦

download好快姐

不了,後會有期
希望你快啲好返啦

we miss u so much

你之前係咪調節飲食 成功瘦身

咩嚟

姐係唔係你了 佢搵緊人haha

係呀 會好掛住你嫁

唔玩TG 有緣再見啦
祝你快D好返

我係調節飲食 增肥成功
肥撚咗30磅,依家成個波咁

我都會掛住你架啦

我呢個po都會理嫁！

你要快d好番唔使再著對boot呀！
我會keep住應你！

我都好厭倦著住隻死人boot
行又唔方便,仲要著多2,3個月
不過有時我見唔太痛都唔著boot出街

推

最好都著 保護住嘛

我地繼續傾

其實而家點樣
打石膏定係就咁走

有托呀

張敬軒打手
三步曲好正呀！

仲正啦

佢唱乜都正！

diu好嬲
我有聽樓主話冇去跳彈床
最後都有其他意外, 隻腳而家都係骨裂

樓主原來仲未出院

訓醫院？
你點整親？

我出左院啦
係屋企用助行架行呀 左腳唔落得地

我唔洗留院, 即日出院但聽日要再返骨科排期打石膏
意外, 拗到腳腕, 腳掌中間有條骨裂左

而家暫時用住先既果個石膏托,
好似已經被我唔小心整斷左中間
石膏師兄冇講落唔落得地
物理治療已收工, a&e果個教我果個人話石膏腳可以掂少少地
我唔知係咪太大力掂地呢

diu真係好嬲, 要發生既點都避唔到

咁你

你係玩乜野整親呀？
好慘 會唔會痛到行唔到？

你絲？
識揸咁厲害

就係唔識先出意外

咁你而家見點? 係咪休息休息再休息咁?

係呀 日日攤床
借左龍椅 男朋友同屋企人有時會推我出去行下

我冇輪椅得兩支枴杖
可能慣左手勢, 以前整親用過果時受傷隻腳可落地
而家應該係唔落地好d
隻腳與其話係痛, 不如話係痠軟多d
一開始未照x ray我都估到係骨裂,
呢種感覺同n年前受傷骨裂係好似,
一照完, 真係骨裂

唔好落地住了
骨科幾時見你呀？

聽日去見, 唔知會講d咩呢

點呀？見左醫生未呀？

原來骨科果邊係預約覆診咋
個石膏托要再入a&e登記過再搞
又係度呆等,好在有free wifi過下時間

咁而家點呀？
醫生有無點講？

結果係睇多次a&e醫生,
問左要打幾耐石膏
同換左個石膏托
換果時見隻腳背都係得少少腫, 望落冇乜野
係郁到腳腕, 尤其向上屈果時就痛d咁lor
聽日覆診見骨科, 睇下有冇張x ray片再望下

終於睇左骨科醫生
原來唔止裂一條，係裂左兩條
都係冇移位冇飛脫，
照打石膏，等佢生番埋再做物理治療果d
要抖6星期

同我差唔多
我都係6至8星期
但我有得用腳托呀

醫生有俾我揀腳托或打石膏
我怕腳托可以自己脫左佢抖氣，
會忍唔住手成日除
打左石膏就冇得搞，岩我多d

我冇點追post，你係點整到架？

d人話石膏會好痕嫁喎
我有時都會除低休息下 但唔會好耐
我跳彈床整到既

唔好意思冇留意id
我而家就冇得除lor,
但石膏又唔係真係100%貼腳,
你傷既位係小腿?
我係腳掌, 暫時日日開冷氣係度hea,
冇乜出汗都ok

過兩日要出街落口供, 原來咁樣樣失平衡受傷都算係交通意外

我都係腳掌呀
咁咪要你屋企人推你去差館？
我已經hea左好多日

樓豬好返未?

好番啦 岩岩覆完診 叫我唔使再去嚕
但仲要做物理治療

恭喜你

你呢？仲使咪著boot
我唔肯定有無記錯

冇記錯,好勁,咁都記得
唔洗啦,依家行路冇之前咁痛了

早幾日天氣涼 我腳勁唔舒服 又痛又痺

咁我又冇事喎,關唔關風濕事?

應該就係
你仲使咪覆診果d？

要,3個月左右覆1次

咁咪好 佢今日話我d骨都埋哂 骨科幫唔到我
有無做物理治療呀你？

冇做呀
埋晒就好了

我到而家d力仲麻麻 平衡力就ok
但基本跑同跳都要學下

我冇跑好耐了,本身未整親之前都唔係點跑
依家直頭係零